有乜嘢慘得過你最愛嘅女人同你講「你一定要來我婚禮」

有乜嘢慘得過你最愛嘅女人同你講「你一定要來我婚禮」？
同佢識左九年，由第一日開始已經好中意佢，但係一直都冇乜機會追佢，有機會個時我又柒撚懵懵唔識把握，最近約左佢出左幾次街，越來越沉...但係佢同佢男友已經好穩定，佢亦都到左結婚嘅年紀。
而我約佢嘅時候已經知道佢地關係好穩定，我都只係想把握最後機會，趁呢一兩年見多佢幾次。今日同佢講起結婚呢樣嘢，佢就同我講「你唔俾人情都得，但係唔好同我講你唔黎我婚禮」
好撚痛呀師父

求屌醒

公開處刑

有咩好屌
有邊個未試過「你愛的人不是你的愛人」

btw ching係時候放過自己，搵個第二個

抵撚死啦

結左婚都可以離婚，你仲有機會

去到唱首阿牛 跟住唔好再見佢啦
btw 去到睇住佢戴介子 同人接吻
同睇住佢俾人姦無咩分別
你去嚟只係委屈自己
佢都自私要你去 點解你唔自私話唔想睇住佢俾人搶走

打撚死我都唔會去
佢唔係自私，佢係好蠢，以為我當佢好朋友先對佢好，我以前又冇點追過佢。

佢第三次同你講
你一定要嚟我婚禮果時

佢當你好朋友咋，咪破壞呢個關係

健三

無追過人
無一齊過
佢只係想個朋友出席咋

Exact7ly 所以我只可以講「我係香港嘅話我一定會黎」 到時就求其話自己唔係香港算數

呀牛

今鋪真係要唱婚禮的祝福

其實係好戇鳩，但係我都唔知點解只係相處過一年時間，中意佢仲多過我個ex。

人地有男友你就好心 放手拉

識咗九年話冇乜機會

話人地蠢，不如話你on9以為對人好人地就要知

你咪扮下嘢話同條女約咗去旅行撞日子
佢知道你有女又放心，你又唔洗出席。大家都好

根本一開始已經冇任何機會
得樓主自己FF曾經有機會

我這樣討厭 他完美如此

咁係你自己放唔低姐，樓上有巴打比建議你點推
你當初又唔把握，後悔都無用啦，後悔就會時光倒流咩
諗下點沖淡同做番自己啦

識九年 相處一年 你又有ex
即係點

Haleluya chance!!!!!

唔好去 會好後悔

即係同其他女仔一齊個陣個心都係諗住呢條女

識咗九年講到有哂機會都一齊唔到 仲係到叫春 笑撚死
你估你真係山下智久咩 係有機會就一齊咗啦
人地結婚啦咪撚FF咁多啦

sad but true

去
之後飲醉酒上台唱阿牛

叫個朋友去飲都自私
咁多年機會都無把握 正常都以為你無意啦
唔想去咪作d理由

同埋搶咩走 又無一齊過
就算係你老婆都無所謂搶走 最多咪引走

聽呢啲人講真係正on9
仲叫人去唱阿牛 唔去就唔去啦
死毒撚唔去都要搞衰人地婚禮

我的請帖是你的喜帖
你要的一切如今都變成我的心碎
你總是太清醒我始終喝不醉
連祝福你還逼我給

其實樓主期望d 咩機會 係咪要條女自己走來問你可唔可以做你女朋友先叫機會？？？

仲有機會係自己創造

你答佢: 下次我一定到

令佢懷疑自己既人就生係被你XX...

哈利路亞 Chance

人地客氣講句，唔好放係心，唔通你唔去，人地會結唔成婚咩

搵個model女友踩場是常識吧？

最好就攬住佢影行刑selfie

到定唔到？

搵到model女友洗撚係度叫春
仲話行刑 屌你老母真係笑撚死人

👰：你唔黎我婚禮 咁邊個搶新娘呀

記得唔好心軟 落力中傷多田老師

雖然老師好好

想過搶新娘 我差點講真

係就係一齊唔到 但點解要用呢啲方法去令條女難受
佢係會成世都記得你 但只係一個係自己婚禮唱阿牛既仆街
心痛唔好去 去左咪真係親手埋葬段感情
呢個世界好多女既

你有冇腦架 model係ptgf是常識吧

重點，追又無追，又無一齊過，根本唔係果回事

你話前女友就出聲
依家關樓豬撚事咩

拍緊拖中意左第二個
到分手後又冇膽追對方
拖到對方結婚

除左抵你死都冇乜野講
個人生你自己 人地講兩句都唔會對你有任何改變
你慢慢受啦

而我已脫下面具

去搵婚禮精靈定教堂精靈 嗌 哈利路亞chance

屌 你一開頭又唔追佢
而家先後悔把撚咩
放低揾過個啦

哈利路亞 chance

無追POST
佢知唔知你對佢點?

係你得唔到先覺得人地好
如果你追到手你咪一樣唔識珍惜

樓主 放手啦
唔放手只會一直沉落去

喂屌唔好撚篤爆我好唔好 我都係叫下春啫

佢同個個都咁講啦，門面說話

唔通話你黎唔黎都得咩，講個一句半句都叫春

留名追post

同埋唔係冇乜機會 係有個時冇把握到 直接講就係佢冇仔個陣我柒撚懵懵掛住玩呵function 冇溝佢 約左佢出街幾次又冇follow up 總知就自己柒 咁但係後悔下都得掛。。。

兩個你爱嘅女人同你咁講

我冇咁多個愛嘅女人 感受唔到

毒撚就係鐘意當自已多情種子

由佢去啦，好過我，細個感情野處理得唔好，連Friend都無得做，人地今年婚都結埋，本身我都打算今年離開香港，臨走想同人講句Bye都做唔倒

有9年機會把握唔倒無得怨，唔通真係想人有段失敗婚姻咁PK咩

慘得過我？最愛既人結婚但我同佢依然唔係好朋友

唔知 佢係個種冇乜戒心嘅女仔 男仔friend多過女仔friend，但又唔係收兵個種，係幾內向不過冇戒心個種

9年啦塊西都比人屌到反晒啦

阿牛

屌 呢D沉船最大獲 成日似是而非咁
想斷尾就去啦 但係唔好太多幻想
就算你覺得佢做D野係對你有意思都好
你都諗到唔係咁就岩架喇

去教堂觀禮睇吓有冇個奇奇怪怪嘅男人着西裝打太戴帽， 只要你有決心佢可能可以幫到你

成婚之前一刻才趕到

人唔笑 狗都吠

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。
愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。
出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

你咪答佢 新郎梗係要黎

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

大家好朋友黎架嘛

他不是男朋友 ， 卻比男朋友更親

過來人話俾你知，唔好去，你去到未必頂得順個時嘅壓力有幾重

我就係後悔當時，冇聽其他巴打勸去咗，結果上乳豬個刻頂唔順走咗，仲要俾佢發現，給果過咗一排，佢打電話嚟問我做乜咁早走，我話個晚其實要OT，所要早走

同意

佢叫得你去佢個婚禮, 就係俾最後一次機會你啦, 咁你都唔明?

去到將啲閃卡派通街咪得

自膠

現實版求婚大作戰 樓主去返9年前記得把握好啲機會

你諗下佢塊西比幾多人抽插過，比人中出過幾多次？
你連拖下手仔渣下波都唔得，醒啦

你講得啱 我返去9年前先

九年都唔敢上仲好意思話鍾意人

咁咪話唔得閒 下次先囉

係咁架啦

曹子建

唔敢去咪唔好去，去完你又頂唔順
人地都結婚，放過佢，放過埋你自己啦
唔通真係唱阿牛咩

叫左你生日去圖書館嫁啦

能共你hole hole地相處

斬纜斷絕聯絡啦樓豬

想過搶新娘，我差點講真

Hallelujah chance

記得帶把日本刀去

屌你老母....I know that feel,
雖然佢地未到談婚論嫁
次次出黎同佢地食飯我都表面上扮到無野
但次次見親佢果種感覺都返返黎
以為自己可以放得低 但原來仲未
當初如果唔係佢有個long d 男朋友我都會努力追佢

上台唱阿牛

講到尾 你只係個得唔到手既死狗公

禾的請帖是你的喜帖
禾屌你老母今次你仲唔賴野？

仲去乜野
同佢講我想上台唱阿牛！

諗起love actually

你和他 我和你
這是個諷剌的交集

駁唔到

同佢請：我自己既婚禮 點會唔黎

如果條女有鍾意過你一定唔會叫你出席佢婚禮
佢會怕你傷心唔想再hurt多你一鑊

樓主知咩事啦

呢句真係毒撚嘅極致 諗到都起雞皮

啱呀 所以咪上黎叫春

所以佢知唔知你鐘意佢

佢意思叫你去劫新娘啊

擺明唔鳩知 知就唔會同我兩個人出街

你去到搵下有冇精靈幫你

哈利路亞 chance！

求婚大作戰

樓主一定要把心意好好地說出來！
即使知道後果，也不要令自己餘生後悔！

可能佢意思係咁樣呢➡️樓主你做新郎梗係一定要出席佢嘅婚禮，無新郎點叫做婚禮

你咪同佢講下次再去

講到好似人地一早知樓主中意佢咁
咁同best friend咁講好make sense姐下話
重屈9人自私

比我一定唔會去

結左婚淨番一個對手 巴打開支香檳慶祝下啦

其實未算最慘
有無諗過佢要同佢最愛嘅男人離婚
而你安慰佢都做唔到

其實樓主邊有資格講係最愛

千其唔好當自己係男主角

人地比最後通諜你 ：你再唔同我表白我就跟人走啦
樓主去馬，就算冇朋友做都唔好令自己後悔一生

九年都冇上，有幾鍾意？
一齊都未一齊過，最愛？

定係唔甘心咋 幻想同現實係兩回事，唔好ff啦

最愛

收皮啦大陸仔

做新郎唔去點得呀

佢叫我做佢證婚人

打死唔去 做回自己亦 當係表態

i know that feel bro
同佢講唔係香港去旅行啦

放手吧啦

樓主，你有兩條路:
一，做好男。昇華九年感情到男知己。
二，做賤男。繼續潛伏是身邊等機會。

緣來不是我女友

哈利路亞Chance

不甘心人人不開心

話今次唔啦，下次先嚟

租個高質過佢既PTGF去飲，你知女人最鐘意比較架啦
飲完又可以有下場 ，都算係止到下痛
重新上路啦清

我一定出席
婚禮點可以冇新郎